之前中共要咁急搞散民族黨，一黎係驚搞港獨，二黎係驚俾國際清楚了解香港實際情況

民族黨之前個記者會係面向全世界，俾話全世界知香港人係有獨立浪潮，唔想再受支那控制。第二就係要求美國取消香港關係法，依家香港仲有咁既國際特殊地位都係源於一國兩際條例同香港關係法，話俾全世界知香港同支那係有分別，支那發展得咁快都係有賴於香港進出口 同吸收資金 香港可以幫支那進口好多唔會直接進口去支那既重要物資。如果取消左香港關係法同俾全世界知一國兩際係名存實亡，到時直接將香港當成支那一個城市，唔再係特別地區，到時支那就真係等仆街啦

重點係第二 - 驚俾國際清楚了解香港實際情況

連登弱智係得罵戰post 先會理 班五毛真係識晒班垃圾心理

民族黨衰兩樣嘢
第一黨名用"民族"兩個字
第二係佢黨綱第3條

國共都係靠打住所謂"中華民族"招牌攪革命同統治帝國

唔明

個記者會唔係喺俾人要求解散之後先有ge咩？

但搞散民族黨就即刻俾國際了解香港狀況

中港共政治手段唔夠高

外國一早知啦，咁多情報機構本身都查緊香港

外國清楚香港狀況仲多過香港人啦, 幾多香港盲燃日日睇TVB以為中國最強, 外國收晒皮, 香港背靠中國贏晒全世界

講咁多野 咁之前美國有無好似依家咁樣去檢討香港關係法同一國兩際

根本民族黨就係美國有理由介入既開端